鄧達智 確診

由於鄧達智間中會到各電台開咪或受訪，他指目前未知自己是經由新城群組或三聯PR群組染疫，

希望佢有返過圍村食盤菜

盆菜宴就中

鄧生藍定黃？

梗係黃

黃

講東講西群組
16號先做完節目
同場仲有馬恩賜同劉天蘭

黃嫁

點解唔係劉天賜

鄧達智設計過党鐵套柒制服
真正得制服係黃

佢d.阿哥細佬全部藍

元朗圍村原居民竟然仲係黃！
ed真係出淤泥而不染

有幾多個伴侶？

希望佢早日康復之餘感染下其他鄉黑啦

屏山差唔多係天水圍嗰邊

但佢阿哥係鄧達善

結左婚啦

鄧達智早前曾到新城做節目，之後再去了三聯的網台接受訪問，「三聯個女仔PR又係後來確診，所以我都唔知係新城定三聯嗰面（傳染到）」。而他於7月16日曾到港台做節目，當晚嘉賓是劉天蘭與馬恩賜，港台即時聯絡有接觸人士要隔離及做測試。

點解會咁架

他指目前未知自己是經由新城群組或三聯PR群組

而家咁多群，要界定自己係咩群中返來都難

劉天賜有乜嘢問題?
以前聽講東講西唔覺得佢藍,
反而馬鼎盛就藍藍地.
(雖然馬鼎盛做節目真係幾好聽)

佢係黃。
佢一早就反蝗蟲

隨時確診的時間線同感染的時間線相反。
你以為是哪一個群組傳染你，其實可能是你帶去那個群組。

希望早啲好返

條友正宗加拿大廢老
又係中立撚暗藍
反而馬鼎盛就好似係忠(成日撈亂佢同馬恩賜)

浸過咸水嘛，唔係普通圍頭佬

so?

鄧達善係鄧達智細佬

馬鼎盛講歷史好聽（其實我真係幾鍾意聽佢）但上年6，7月聽過一次佢對場運動單單打打過，覺得佢偏籃，就無再聽。
唔知過左咁耐，巴打知唔知佢立場係點？

馬鼎盛鬧我地破壞香港喎,
話邊有人會以破壞自己地方黎爭取權益.

有冇病徵

希望鄧生有返圍村播毒
快啲好返啊

唉，老一輩個腦轉唔到出黎，歷史向前行，呢班老人仲活係過去經驗...

我都一樣,
以前聽講東講西就係為左聽馬鼎盛,
唔聽陶傑聽講東講西.

但聽到佢藍藍地既言論就無再特別聽了

Don't disturb his ass!

雖然佢係黃
但係佢嗰陣公開評擊過哥哥 我啖氣點都真係吞唔落
點都好 祝福黃嘅人快啲好返啦

有講錯咩

攬炒手足

大把,南非偉人曼德拉係表表者

如果有抗爭有啲破壞就叫唔岩嘅，咁法國大革命，歷來嘅改朝換代，甚至美國嘅獨立，根你咁講，通通都係錯

你落去同孫中山、毛澤東講

我覺得似收成期論

淨係知佢住太古城你咁講，都明嘅..

load錯左, 以為鄧智偉

呼吸有害～～

三聯PR群又咩黎

推民族自強 香港獨立

死gay佬
抵死

鄧係蘋果日報專欄作者，肯定係黎智英群組

食屎啦你

咪又係元朗區，姓鄧嘅好撚惡架
佢係清泉

因為佢Come out咗 已經放棄咗家族繼承權
佢都唔使靠家族搵食，自然唔係靠奶共維生

咁佢老公係咪變咗第一個受感染嘅醫護

原來手足真係想搞革命，推翻政權

好黃呀

馬鼎盛唔算藍啦
有時佢講D野係難聽少少但唔係冇道理

手足

佢星期一先話南海中國係有機會贏

你如果有聽佢呢一年星期一既節目，
就知佢同許禎藍到發黑

我停左幾個月冇聽
但果陣佢都仲有成日講下共產黨D舊野
佢自己老母文革都俾人鬥過都咁樣

大把文革受害既人，
而家都支持中共架

其實咁問個藝人藍定黃有咩意義
你唔係覺得藝人身邊會清一色藍同清一色黃
咁啱中咗清一色藍佢接觸嘅人etc電台dj
都一定係藍？

鄉黑盤菜，口液交換

睇下個獅子頭，當年直接幫民運人民逃走，依家？奶到直晒

佢d軍武知識一早out晒

佢當年九龍皇帝件衫係得意之作
btw，佢算係文化人
對半山區好多舊事物都潦如指掌
算係冇咩架子

仆街 好快有屎忽群組

佢話有日去三聯書店開台
有個員工確診

條撚樣扮暈要人抬走真係柒到傻

佢以前長期住半山區
睇嚟果陣已經好少理鄉事
睇港台當年節日聽佢講呢個位，街坊咁款

差咁遠

革命未成功前叫叛亂同暴動，亦只有政權可以促成真正嘅革命。

你當佢係lulu???第一日識佢???

佢條命都幾苦下
一出世係就係金鎖匙
父母係粵劇名人，住半山區
但因為愛國返支那
結果佢做左知青要89年先返到香港住

佢本身有癌症, 希望佢冇事

賜官同女蝗嗰班係friend架喎...

知道自己村 同兄弟既衰野

唔篤出黎 同幫兇有咩分別

成日係到話示威者係有勢力操控

上網睇話北角三聯，但北角有三聯咩

劉天踢唔似藍wo,佢之前同個d出版社都唔藍

係，笑到pk

三聯編輯部、市場部OFFICE 响北角呀

friend 者但佢讀哲學唔會好似李天命咁離地

因為用左統治者心態去睇件事，覺得所有野都係有預謀同安排

賜定係藍 u play 9 me?
藍到同雲海彭志銘一齊做網台？

推願榮光歸香港

佢係咪偽黃我唔知，剩係記得佢品牌試過買另一香港年輕設計師既外套，然後扮自己野行show! 初頭個後輩都覺得可能係唔小心念住私下解決，但佢唔理。最後設計師只好爆料傳媒，被人爆出泥種唔認！只係話當外套係配飾我咩都唔知

𧶽官網台主持開過口講過撐依家出嚟打生打死嗰班後生仔

仲話過不能接受黃霑90年代突然轉軚奶共

佢仲要新亞出來，應該都唔藍

雖然係黃，但基於黑警/鄉黑死全家原理，只好靠佢同犧牲佢...

gay佬

佢嗰個年代中大仲未改制，係上唐君毅堂嗰班

佢番大陸做時裝喔 有可能黃？有冇source確實

最撚仆街係岑逸飛
成日主題借d意特登扯埋去示威
你話馬鼎盛係藍但係佢做節目都仲有少少分吋
岑逸飛個老而不次次都要其他主持閘住佢

佢不嬲係蘋果出文

返大陸做嘢只係賺錢.
黃店元朗老馮茶居之前喺廣州都有舖
國難忠醫夠返大陸讀書啦.
黃婆婆都係大陸住
google 佢個名都一大堆

原來係咁，好撚柒耐無聽岑逸飛條柒頭鳩up, 條柒頭明明退左休，又唔知醜躝返出黎柒，但最無料又係佢，乜柒都易經，仲好似巴打你咁講係到簡打，佢都係快啲去同毛魔玩69算喇

佢係咪黃我唔肯定，但反修例前成日話移民外國好差，香港點好點好。或者以佢既身份地位入息，做香港人真係好過移民既。

佢喺蘋果寫嘢寫咗好多年 藍極有個譜

無乜留意過佢
佢同村黑嗰啲係咪friend底

佢著黑衫㗎

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

關咩事 陳茂波都係新亞啦

連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

劉天賜黃㗎喎，你睇下佢facebook呀

金

連登仔個個都玉潔冰清
處子之身

Gay又點會藍

健吾
衰過藍絲

gay佬幾多性伴侶
好嘔心

我指馬鼎盛 劉天賜就似傳統泛民

屏山咪一樣係元朗圍村，唔明你想表達啲咩

成班鄉下佬你一啖我一啖 正啊

經常到藍店華嫂冰室

睇番佢上年既大遊行都有出
黃confirmed

前幾日見過佢返入村
有人同佢接觸過
屏山成班廢老藍絲唔戴口罩
快d攬住一齊死

快啲好返

元朗圍村都有分嫁嘛 唔係一村人係元朗大曬

扮乜q呀～5毛

有錢有才華幾好樣既直男都屌西屌到腳軟啦

gay親多數易中d

以為係打鼓打到暈左個個

抵死啦死基佬 可能屌屎眼惹番黎

劉天賜肯定黃

馬鼎盛大中華膠

啱呀 gay佬一定係屌屎忽惹返黎

Search下屏山先吠

仆街 我都係

文化藝術人係唔同d

之前斬人個件咪係

佢仲要反對丁權制 好似係

直：風流
基：濫交

基佬屌人屎眼時，會傳埋比呢一個基。

邊件？

民賤聯果件囉